‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [504] 準備MHW合作

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

新手留名

老屎忽留名

準備好入LILY教等維巴COME BACK未

Come back咗先講

我有理由相信維巴就係領軍人物
gtxx同hionxx係內應

又想借維巴過橋屌G

lm吹水打機

見到三姊妹第一關就諗起教練

有冇高牙高牙

未放工

反省下

唔同你玩

你估個個做正苦

好

師兄你次次都好歐喎

恭喜

禾返8典半架

禾都係

叫你老細反省下

佢咁串唔好同佢玩

想要既就唔會中，要課到有
Aim法克同水角

多謝都祝你十抽齊！

搵差佬拉你48陪我打機

拉左仲邊有手機比你打

輸一場彈一下春袋
48個鐘農唔曬8把614就搵地方DUMP你落街

好恐怖
都係走先
保平安

搵左隊FBI爆你門

=.=

後門

出動緊

牙膏未

再也不能走後門了

再也沒法同小妹玩

有冇人刷高火

好耐冇比G大佬咖哩

你地打應該過唔到

真 所以我棄左了

G大佬都過唔倒既關

因為G大大會打到出房搵邊度有得買6星鋼

GRRM大佬想carry

希望今日614到

開未

刀未有人 做埋運動晏D sin

咩運動

練緊收陰肌

打mhwi pc唔得閒玩龍絆

冇人搵你牙

刀係咪有位？

sor 其實係黎lm

整咗614法鳥，幾時陪禾練風chill

死偽毒

收陰肌關偽毒咩事

CLS.gun

冇 追擊你

夾爆你

就黎比條女搞到要del 驚 點搞好

Nam la

del 驚啦

有無巴打幫手兩場超火？

一場高水求carry
932 5865

屌 撳錯咗推文sor

再也沒法含如當初

Del撚咗你條女

有無高牙 / 超火 carry

Mk post個個都有女

屌那媽 打咗十幾場劍劍法刀都fail 反而咁嘅陣容過到

視點31

黎唔到

熄咗鳥

邊個去左食糖水咁冇品

想問下小妹刷牙之旅的成員準備好未

OJ

得你

i am ready

和好OJ?

冇人玩dick

等我10MIN OJ?

啱啱先放工咋
食埋飯先打

你得叫禾

完了吧

係

如無意外

4場牙牙

刷牙啦 超火不了
一日先過到幾場

對唔住都要做番次

維巴回家未

有冇刷牙3箱carry團

ham sup

乜來

卡通片呀4mk

ho ball

唔小心整死咗龍肥post

gun

禾返十半

好人一生平安

mon咗成晚都冇code

抵

有冇巴打幫我打場高風開箱

呢套都唔睇 證明再也巴毒極有限

幾時開始有佢毒嘅錯覺

noe妹仲打唔打, 唔打禾就weak

打

feel到光牙個陣 家康99%係mvp

weak吧 sweetdream

70環一技毒傷加攻再加埋新毒攻符 相當sm

無毒都14000，有毒可能破17000

新手唔想買AC既話 抽到5星光補同光錘加隻5星龍 魔支利天 想問開唔開到局

btw 呢度係咪大部分人都打晒全屬寶龍lv 55

真火中級好撚難打

又幾好睇

人地買AC一買就20隻5星含絕版限 點答你呢個自抽AC開唔開到局好

開

謝好心人咖哩

距地巧巧人 仲有聲j

有無兩場牙牙

打緊嚕牙嚕 加入唔到討論

禾真毒

阿婆都啱

毒到而家先上水

Sba可唔可以轉馬耳屎fd
龍化同真風符

扮訓去食女

OK幫你打比佢

想試叫fd有冇殘血skill perp

啱啱先聖手完清毛

點解火短可以100lv

yes
研究緊套卡通

因為火短世界第一

70環

要等陣先得

因為佢有70環？

好勁咁

搭單問下 50環上70環仲洗唔洗用覺醒之露？

唔係隻隻有70？

收道風班大佬係到吹水

好似冇乜希望
試咗主角個stun+攻都唔work

唔洗

唔係

轉GAME未

睇咗 笑死

好吸引

有冇嘢打？

仲使唔使轉

姬斗無雙

down未

垃圾大陸驚

唔洗了

?

有冇link?想試玩

熊爺喺app台開個姬斗無雙post ok?

會被人屌到開花

超龍應該未開到箱住
可能要打多個星期高龍先

...

係咪執左

系

終於執

有無高牙開箱？

新手係咪瘋狂打主線就岩

主線挖石，等月尾 MHW 合作 ALLIN

同埋活動，刷夠分同換晒d野

活動個建築一定要起滿

好，thanks

呃大大帶禾刷牙未

商店有咩符要買？

老夫隻劍劍ok dick

又自私打

冇啊，尋晚等咗好耐都冇人

佢地自私打

因為你唔同禾地挽

又屈

今晚開超光箱呀

-13金金

連Noe妹都自私打

未首通 can jon?

Cap圖未

老夫Carry me
你琴晚話訓既

我差超光過唔到
有冇人可以帶

btw差3-4場今晚就搞掂啦
諗住升把斧做614？

而家刷牙未

呢個鐘數要返工dick

唔敢再返工挽鳥

合完做聖手

返工矛玩過龍絆

整左把614火匕得9500戰力,差左D咩

未滿建？我524都係得9564

蛇去玩

真火龍建係唔係得16建係唔夠用

收到風，火短冇5位數字戰力冇人浸

有9800已經心滿意足
可以做返正常人

抽咗3000蚊 都冇新風女 睇黎要棄驚

玩緊 姬斗無雙賀歲版
有冇人add我？

code呢

Sorry IOS冇山寨驚，bye

++

活動一 開服線下返利雙倍回饋
【時 間】2020.1.14
【內 容】首發上線當日，玩家每筆充值將會額外返還200%龍晶！

活動二 姬鬥無雙次元之戰
【時 間】長期有效
【規 則】開服第七日23:59前，戰力排行榜第一並且累計充值不低於8888RMB，可獲得暗金·神將*1+金色·神龍*1+金色·坐騎*1（任選）

活動三 單日累充活動
【時 間】長期有效
【規 則】各檔位獎勵當日可申請一次返利，隔天達到條件後可再重新申請（高檔位可領當前及以下所有檔位）
【內 容】
1檔：單日累充100元 初級寶石禮盒1200、鑽石3333333、初級魔力300、初級坐騎經驗丹300、裝備精煉石7500
2檔：單日累充500元 高級寶石禮盒120、高級升階石50、高級坐騎經驗丹150、高級龍之果實37、高級經驗書1875
3檔：單日累充1000元 卡靈精魄60、攻擊精魄100、生命精魄300、物防精魄150、法防精魄150
4檔：單日累充2000元 異天佐迪亞克任選包200、特級龍之果實20、高級升階石600、中級升階石1500、30分鐘加速卡40
5檔：單日累充3000元 神煉石4500、特級寶石禮盒120、低級升階石9000、突破精華450、鑄魂石90
6檔：單日累充5000元 特級寶石禮盒600、天金萬能碎片100、低級升階石15000、突破精華750、鑄魂石150
7檔：單日累充10000元 特級寶石禮盒1200、天金萬能碎片200、低級升階石30000、突破精華1500、鑄魂石300

活動四 累計充值活動
【時 間】長期有效
【規 則】同檔位獎勵永久僅可申請一次返利（高檔位可領當前及以下所有檔位）
【內 容】
1檔：累計充值1000元 模特禮盒60、七彩盒20、贈禮余香300、染料匣166、科研幣5000
2檔：累計充值2000元 異天佐迪亞克碎片200、異天佐迪亞克任選包66、特級龍之果實60、高級升階石300、中級升階石1500
3檔：累計充值3000元 破魔短劍1、神煉石1500、特級寶石禮盒360、低級升階石4500、突破精華450
4檔：累計充值5000元 餘音繚繞的歌聲碎片150、特級寶石禮盒200、天金萬能碎片300、低級升階石7500、突破精華750
5檔：累計充值10000元 鎮魂碎片300、特級寶石禮盒400、天金萬能碎片600、低級升階石15000、突破精華1500
6檔：累計充值20000元 吉爾伽美什碎片600、特級寶石禮盒800、天金萬能碎片1200、低級升階石30000、突破精華3000

要重課了

已經vip11鳥

副本+++

隻驚唔課RMB8888好肝呀

隻game rmb8888起步

岩岩刷左把傳說+9火弓了

玩左陣 發覺都係平平地去8591 買個幾百抽既AC玩下算

其實一定係

出面比人呃左上賭船個post幾好睇

執

Hi

??

Miss u

no new no mood

喜悅

開咗一箱

20 draw all shit

2 draw all shit

乜原來寶龍55lv之後就自動有獎勵？

Allin 克乜野算

下次幾時龍肥日

再也B

係咪有咩誤會

一個鐘贏3場

SB

仆街，點解我打嗰幾場連第一個圈都唔放

因為你非洲

因為e巴唔carry

因為再也B又唔同禾地挽

有老豆開場未

咪敗走咗嘅null吧

多數27 唔知會唔會早 因為仲有mh

佢話佢返工好專注

我師承嬲巴

毒L未落過吧，null吧好唔好玩既？

想跟

首先要有老豆

勁

1079223

無人

好玩過don吧

落有情吧有台妹

Fake, d台妹俾佢獨食晒

最伏應該係呃吧

去小妹絲足會所

再也不能自拔舞廳

重生船P

糖水店

6點pm激情超光

唔敢玩所有超龍

會唔會太早

想問下真火，高級係咪要整剋星武先好打？

要唔要突爆佢

最好啦

有排搞
Thanks anyway

太低配街埸唔侵 可以搵依度啲師兄幫手
佢地好carry的

整左武器先算

V武好快姐 D武先耐啲

而家啲大大carry到瞓地超龍未

S大大回歸

S大大

大叫Sba 就得

你出手 一定有啦

街場就係打餐死先贏到一場
都係等呢度大大carry好

超光未

齊人未？

+1

打多20角算

20角打到天光喎
而家打嬴街場超光同首通感覺一樣咁感動

召喚老豆開場

等我三分鐘

刷夠30角ok?

我得堆垃圾星沙武

咁我食飯先

可以直接farm高牙, 打超風

好狗

整咗風槍了
等免費中

廢事打打下要停咋

街場係咪無人識企右下

有見地

今次個活動咁難打既
Auto贏唔到

超光唔想喺到打

39秒打完

係要買超火skip卷

街埸易打小小呀嘛

講超火咩

係wodiu

係6星鋼

請升建築

6星鋼+超龍skip卷

CY對我地荷包幾好，而家出實多人買黎610上614

緊係升階先用

正路就係，有錢人唔想農咪買黎突

禾準備好了

算吧啦街場冇人識打銅龍

岩岩街場個個係咪你黎

話時話
而家超風用牙7/天才 可唔可以代替到二家姐

而家好似係玩劍法槍路恩補

ok 遲D升牙7先!

玩過二姐轉7拉頭會返唔到轉頭

其實忍定銅龍勁d

禾細細個就玩銅龍

4個都變忍d活力唔知點咁

等情人節復刻換張朱古力之後 入超火 再整把D524俾牙7先

614牙七好似勁啲，好似係

咁快打得返超火 你叫熊爺情何以堪

MH係咪一定係火屬劍?
爆錢要整武

想G 有場未

未睇過片?

真, 街場都首通左兩場了

唔睇片

點解你街場可以過到

你唔用銅龍應該過到

唔識暈

919 5257
-法克

垃圾驚
有無2個法克

冇

有

再也B去左聖手

-1

no屈
洗緊碗

你行咩位

我跟3p位咋6-->3

6-->9

274 9715

有人行咗3-6

12上34下

行6-3?

無D524 6星武 又無細佬補 點入第一場高牙

你2p位係9點去12點

一陣如果有巴打刷到null的話小弟願意助大家一臂之力

12到9

太耐冇打 屌細力d

sor 有人禁鐘

跑完電先Break儲齊技

有冇片睇, 未打過4忍

大爆變龍走位 完!

siu4

第幾秒要變

師兄睇黎想我j擊你

大爆先變點跟

奇美拉細佬等s巴，再也巴佢地carry

3:50 開龍技
開完即走
不過我用返真風了

用住奇美拉等呢度啲大佬carry就得

最多咪回隻執字

我係出永恆xx個時變 之後出字禁技係咁碌後

咪好似之後跑完2次電果下一樣
開龍+開技避永久蕉皮

跑埋步先break

笑都唔比

之前冇打少招嗰到開一下s1已經要變
再做其他嘢一定唔夠時間

有永久蕉皮唔好行出去
貼牆

唔駛等出字了
見到永恆直接變龍開技向內碌

加多個未

禾追擊你

幫你含和解oj?

包包

371 5259

10 8 10

054 9322

打得咁好竟然斷

我死叫爛叫沒人理 ...

Hibb

hi

你想點...

要尊重

開咗三箱就可以尊重

1角 屌

我夠了 仲可以2場

我箱都未開

放低個code就有人入

-12

又話賣左acc

係呀
但我仲有第2個帳

個ac賣jer幾錢
想賣

fun sun
師兄醉曖龍絆

繼續？

無毛了

幾千銀啦 不過用咁多款手遊黎講 回本率都幾高下

你有10幾萬石

所以肯帶我高牙通關開箱未

-5

佢買咗幾十粒6星鋼了

沖涼先 2145 打?

咁我食飯

咁我乖乖地農中級了 有D524再上黎搵大家打

我記得好耐之前賣玩1年嘅白貓ac賣咗1000$

最衰綁咗

我係俾條友搞到心情無哂先唔玩放出去姐
你就繼續玩啦

識玩一定玩連登場

真新手 想問有冇d咩 tg group 之類加入

無

301 2221

Lemonadea_a

冇晒人

完!

?-禾

想賺

齊人叫我
我打住高風先

127 7625

佢係老豆one trick

-1克

咁又唔齊

定開街?

試下

夠叫我

再也巴差幾多

我隨時走得

15

有冇超水carry

夠?

謝carry

夠

掛住睇鎔兒跳舞

有沒野打

mo

有 超水等緊你帶

師兄你穩唔穩

gun1gun

Ok啦

超水524劍+++

牙?

想流眼水

穩

帶我打未

61角了
不打超光了

Carry ok?

肥婆係咪3箱 係既話同你打左先

1箱

有沒劍法

劍

i can sword

510法 仲要未用過法打
信唔信我

真 最煩既超龍

齊人

但bn唔係賣咗ac咩

珍

隻新風龍+80%攻，幾好用

超光應該係最易

帶禾打埋13粒金牙未

而家有槍仲未可以逃票

好想知BN工作室事件發生咩事

陣間我入到場你咪知囉
係打我就啪露升5星架啦

等緊啲大佬

如果以真水龍中級做目標 用風郵差係咪應該砌 v534 魔杖比佢用？

齊人 劍開？

別提了
一匹布咁長既野

係咪再也巴開會好啲

肥開

真水中級同高級都可以用V534

簡短版ok

你既目標係指咩先
純過關既叫再也巴開場俾你訓住過就得

咁我啪野升 俾幾分鐘我

槍有無食評?

5836563

實有排
唔上賊船

能力越大 責任越大呀師兄

0147405

想聽故

No

帶禾吉高牙未

仆街 唔夠料整V武 整唔到D武

你有無刀

siu 4

無 我而家打高級 好快~~~

用530

得咩 我覺得打幾場高級應該就整到把V武

聽過個簡單版=卡玩家帶開工作室做代打 但你班仆街背住佢偷接代打 佢就嬲嬲豬 ？

法要武嘅咩

用緊d514 同新風龍，打超水45秒唔中招後+140%攻，普攻唔爆擊一下4千幾，如果隊中有毒攻不得了

咁等佢得再開？

唔得閒了
小JJ代我please

咁禾打街場算 讚carry

新手想問下點解無每日免費10連

花式撚狗

見到佢玩緊嚕牙嚕

我地無偷接 當我地叫ABC
係條友唔gur我地打金章進度快過佢
硬要覺得B出面偷打 寧願搵OM既人打高牙又唔搵佢

另外之前B平鋪520 快過佢 佢又唔撚gur

加埋好多汁汁碎既野加埋就爆氣

JJ分身術

等我呀 好快 認真努力緊

金章=活動金章？ 條友搞咁笑既咩

yes 要陪friend 玩

刷呢粒嘢係咪都係打高級最好

現充

6星武既金章牙

B=茶X吧
佢間唔中搵我偷情

...ok 唔好咁惡

你估錯左 係另一個
茶X係休閒玩家黎

我準備好了
超水我仲未通關

如果可以幫我打多幾場湊夠30角俾我入超火循環

B=Bn
C=Chick

呢隻唔係70環果隻火短咩

好似幾勁

小妹做錯D咩要俾你咁講...

佢依家都係賣左acc?

佢仲玩緊
我同另一個賣左

有得打未 等入超龍循環

姐係卡基賣左?
佢好似重拾左喎
又fun sun?

條能樣能有賣咩
佢個youtube channel 仲up緊佢D 濕鳩野團高牙片 ho ho siu

我個佢指lady
依家明晒了

睇下有無人打 但超水我得刀

劍法

刀劍法

條友仲差我幾千銀未還

隻驚系統都好多野下 淨係護符都睇死人

開開

齊人 劍開未

再也走咗啦
同埋刀開好啲

有無人刷牙牙 刷夠兩把614 5刷了

5850771

開！

3687445

367 9265

推this

點解係刀開

方便你打滿一套C5 +FS

可以即刻打一套+charge唔彈開

睇黎要早D 入泡

想問埋 打真龍其實係咪咩職都好都係砌左v534 先？
例如唔係攻職（補師） 要砌其他武？

升唔到上 100LV /70環既

係咪要30角

25+2 -3角 唔該大大

i need you

冇人多謝聖手jj?

pish

好耐沒打 而家G大大唔提人有水了...好冷漠

多謝E聖手

水??

系牙 -3

煮到埋嚟就食
啲水殺人之前有得睇位置

-2劍

漩渦ar 你之前會阿本奶=‘=

我冇入

總之多謝你先就岩

要50環先

求大大幫我打3角 大恩大德沒齒難忘

有無巴打可以carry我高級真光龍？？ 我法克6800戰力 v534 惡作劇 門票全爆 街場無人肯帶我打

新風槍，斧，毒刀，法可以逃票，全部都用帶來疾病之人張四星符同新風龍，好撚高攻

講緊超水

沒人玩吧

基本上打全職真龍都可以v530 r呢度大大幫你開高箱就整到第一把D510 之後就循環農D514備戰超龍

最好應該係用D武
但你都要整左v534先整到 姐係點都要整

有啲高龍可以拎v534 (唔計打手)
但無論咩職都最好拎D武架啦 打街場點都高戰好打啲 上黎搵大大curry 就唔同講法

@再也巴

超龍循環已斷

玩埋呢場LOL先

偷睇左

仲要打咩 岩岩我禁續戰你反而走左

超水 我差3角

+

G大大在唔在?

無人玩呢個組合？

-1?

yes 用條件房?

光入

原來齊腳 =.=

有人準備要被爆死

大雷G

又話垃圾驚

3泡是不是有新肺炎病毒

OK 3

係 踩左會死

寧願跳車都唔入3泡

可以去到幾盡

曲曲

加油牙

7秒記憶

=,=

-1角

BN大大-1角 JJ我去洗白白

大大們光入

多謝各位大大
等我生意上左軌道會幫番大家!!!

有生意唔預大家

新工作室幾時上市

依家d體真係唔知打咩好

有冇新手開荒 -2水角

Gun

-2 -2

代打飛機你都有性趣?

有缺法再叫me la

有我點會缺法

撚頂死你.jpg

沒人玩

水咩角...光角OK?

光角60 水角58
打唔打都冇咩所謂

光-120
水-60

2020年仲鋪d520?

武器控ＡＲ

510咪得

唯有自私打

再也沒法入連登場

休閒玩家

糖水又失蹤左成晚 代表咩

下 失蹤好多晚啦喎

代表你都失蹤咗好耐

散啦散啦

其實S大大都失蹤左一陣...

U先係 失蹤咗之後上嚟就話流眼水
根本冇出過聲話要打

=,=...又好似係

=,=想屈我s大大

4場牙牙有冇人打?

終於爆機可以del辣殺驚

點先有

爆左機就有 好似係

求curry

辣殺弟補都係等再也巴s curry

Dim gun

想問各位Ching 加值應該點樣用最好？ 得好少唔想哂🙇🏻‍♂️

加值少可以農多D雙倍既虛空 唔會蝕

收到

高牙中牙係咪一樣出咁多銀章?

再串=,=
牙牙4場又唔打

高少啲
高3-5
中5-7

驚冇得弱

你而家搞到我冇得弱=,=

G大大8把614未?

金7把半
但缺好多銀唔想打

我仲未滿建 垃圾驚

有冇人會滿補杖614

骨摸零

上次比人語音導航完高牙對啲聲念念不忘
幾時再carry禾

高牙同超龍比真係大贈送

偷聽左成晚 j死左

懷孕未

小妹處女

邊忽處

屎忽

G大佬又玩唔見人 之後8把齊哂哩味野

農曆新年要爆肝，希望1月可以搞掂

想問有冇同盟可以加入

@大師

今朝打高牙有老夫大腿 carry 開箱，感謝

隔離4驅車有冇清玩

法國清成日玩新驚

填ID搵唔到
個LIST好似爆哂

唔通繼續玩失落的龍絆?

棄了Bye

幾時帶我上銅牌

而家lol 好難玩

唔色挽

有得砌車車

唔是大腿啦，本身想打多場，不過要趕返工，sor

大腿

又串

大腿打老夫

幾時有先MHW等撚到變長頸鹿

連S bar都J老夫把劍，可想而知幾咁勁

真 起碼唔會打到走場

聽聞賴琴晚失踨左一陣

#681

我愛大家

❓

‼️

‼️‼️

48m

有mon hun 消息未

6日後

六日後執？

2020年仲有冇人課龍肥月包

你

Ok 要課 冇石石抽龍肥日同mhw

邊個話係同world聯動
同無印版聯動咋 唔會有真蓄唔會有蟲棍

吓 捉蟲棍都冇 del佢老母算

g 遲

Sor peter哥 禾唔識分
假儲力斬我都收貨的

出咗先決定課唔課

就快到每日最激動人心既時候

師兄咁中意輕鬆龍絆

每日一抽中new ok?

準備免費抽中風槍

ok

應該係我

而家個龍絆蓄力就係

男人都咁想要 .gun

完

600

where 有得睇

Twitter

收到風 遲下會出噴火龍

Ok 課哂了

大龍絆要復活啦

龍肥g家可以破鏡重圓

shit 中肥婆

扑咗

係咪全身都有部位爆

想斷尾

你隻mhwi開封未

打到月晨啦好撚正

又自私玩

未打過mh下星期又要搵大腿carry

近排買咗隻街機太鼓打
無得連基

明哂啦 買咁多驚都自己挽

屈指一算要每日打14場先可以趕喺1月完之前畢業

有冇巴打開一齊開荒高級真光??

唔好咁痴線啦

打夠20埸

gun 5 到

你成日自私打梗係gun唔到啦

真 gun 5 到再也大大進度

-840 金 ching可摸耳陪我刷

大叫再也巴就可以訓地過

老夫大腿

有消息出下隻4mk先刷都未遲

快d刷完火614仲要刷定多每屬2把520備戰下個mk

玩補等打中級整610咪得

燃亮禾未

想問下點樣可以好似佢咁+400

簡體

師兄邊度鄉下

大師原來24小時MONPOST

只係冇人理我先唔講野

因為好多人扑咗你

又逼害我
自問唔係海豹

你打到邊刷到牙膏未

未
仲磨緊PKM RANK上M波

5P mk群群主
我冇block你

上個季都未用哂d bp,懶得上rank了
近排冇人4p冇野搞,龍絆狂刷牙膏

多謝我愛你

利申 no mk
我係個group都比人逼害緊

我需要再重申
no mk

群主都被逼害

5P gay群群主
我冇block你

去到邊都比人逼害
開高火超火團唔受我玩,話水劍好廢
最後都係要打街場

我唯一諗到嘅原因就係
群主係5P界最MK嘅MK之霸
連一般5Pmk仔都頂唔順

水劍好勁喎 會唔會是隊友問題

Sor lo

屌你老母用殘體

莉G後緩會主席

莉G後庭援交會主席？

佢地話要雙莉班pk仔好識食
果然係fans club

一見殘體字就撳個名再撳起底

個個應該唔係我黎,出名毒撚

因為玩nba中文果時要轉
未轉返 sor
一陣影多張

濃濃的屎味

下星期carry超光ok?

多謝樓主置頂

好臭

想問下依家超風用妹弓有無得玩下?

基鼠原來去左玩閃電11人

有冇人買JER三國志14

Mo

今晚打三國

Pm佢唔理禾

新國家隊劍法槍弟補

偏偏得弓刀

已轉

我見好多負皮

我見連登個post啲人講似9代，所以好想即刻玩玩鳥

等威力加強版
希望有得連機唔洗自私玩

威力加強版應該要成年後

點解冇switch版

我知但半製成品玩落好無癮
中咗咁多年伏 都無忍忍手
隻文明6都未有時間研究

Switch唔會玩策game啦
想等漆彈3

三國志13有switch版，不過遲咗兩年先出

玩完文明6就出

陪我打埋mhwi先得唔得

典解同禾玩就連唔到基

申請超風curry

有無人同我玩pc

614法跟ok?

你唔係有PS4?

唔好

咪盞訓唔到教=,=

有咩所謂=,=

你不嬲都唔夜唔ON
怕咩

連到下次一上線就叮S大大

無咪侵唔侵架

做乜唔拎你把劍出黎

最好唔好 S大大要訓教教=,=

竟然要弱 好弱

強者咁講...大家知咩事啦

ho inch

係咪郭富城嘅《弱》

對住你先咁講jie =,=

呢位師兄就識d野喇

熱低

冇開通知dick

Pm lemon_xxx 再駁去你度

唔識拉頭，打到出年都贏唔到

練

條龍固定動作 點解會拉唔到

因為你唔俾機會禾地練

勁 可以拍片cc?

有pc 60fps加elite手制唔想玩ps4 lag機

9點可以打超風

咁又串

又針對俾次機會

串

你嗰部特別快 我嗰部特別慢 仲唔係串

你9點要準備訓教啦仲超風=,=

9點咁早你都打咩? =,=

誤會 我只會計對一個人

諗起法克張圖

仲有冇人玩
刷下牙

一定唔係我

俾下機會

比g大佬封殺

數漏左 咁兩個鳥

又冇coke

刷牙我補

2105223

刷牙

-2

沒人玩了

等陣

又冇jer

-1 搵多個開

sor lo

試下堅唔堅先 再也巴 聽講你好人黎

再也巴‼‼

你咁派好人卡再也巴好難做喎

Sba都好好人

半年幾無玩
見多左好多野 我而家每屬要養一隻咩戰力可以打新果啲multi關？虛空果啲（唔諗真龍住）
我見啲人7000幾戰 我滿突利維坦 +530莉莉先至6100..

同埋武器點整法好多左好多武器 完全無概念
龍就無突滿既話都係用4星架啦？

而家打高龍變到好恐怖 休閒玩家點玩落去

珍冇e度d大大帶唔敢打

休閒玩家應該會等出牙

岡田哥哥話重心會放系團體活動 牙膏有排先有得買

S巴

e 巴

再B

東巴

S巴好忙 就弱了

拜拜

小JJ

我係S巴秘書子

咩事 有野打咩

高基

齊人即開

2823913

等5 min

我先係休閒玩家
你地全部都唔係

好似已經半個月無入黎鳥

懷念寶寶

Where’s GBA and EBA and DonBa

喺街呀

-法/刀/斧

等啦 2823913

死mk

咩位都入得

拉街成功

冇左

係咪有咩誤會
人地話喺街場ar

4943253

再入過

隻補邊位巴打黎

差G巴

E巴你都唔識

我呢就叫做神小妹

點解我隻莉莉淨係可以+200

仲未棄驚

角色淨係+200
你見到+200以上係計埋卡
+600=角色+200同2張護符各+200

了解

真休閒玩家揮手

咁我可以+200攻 /200生命/half half?

唔得
血同攻最盡都係100

食飯 夜啲再打

以為加點錯 明白了

日日都有做日任

9029211

GBA?

咩係GBA

我見到都仲有新手加入

MK 你太年輕了

Last

Gameboy Advance

我嚴正聲明,我真毒,NO MK
唔好毀人清白

人唔笑

有冇師兄高牙 -1